習種十九大後對台灣加強經濟脅迫，大家覺得以後會點？

增加m503航線
懲罰將台灣列為"國家"既公司
台灣進口食品要寫"中國台灣地區"先俾過關

大家覺得哩場角力以後會點？
台灣跪低先定支那讓步先？

m503係係台中線西面 即中國範圍
賣往中國產品加個"區"字
以上攪作對台灣經濟有咩實質影響？

航線自己話開就開唔同寶島講
你試下叫南泡係三八線附近開條航道睇下肥金會點

再係出口貨物迫寶島加個區字
迫寶島認自己係中國一個特區

馬英九時期停止左一陣，換來大量支那旅客
而家蔡英文上台又舊調重彈

原來係貨品包裝上加個"區"字
台灣變成中國領土

幾時輪到泡菜要稱作附庸國/征東行省

香港都一樣啦, 閂下水喉個市跌返一萬點, 個個即時改口講支那話

賣去其他亞洲地區剩係唔賣比支那